匯豐Teller一問

有冇爸絲做緊匯豐teller(Counter service officer)?
想知Online apply係咪真係唔會請
想入行 聽聞匯豐福利有人性啲

有手有腳 正正常常都請
唔用online apply仲可以點apply?

但係勁搞笑
HSBC個網係冇得apply teller
正係可以apply hang seng teller